[Gay]一人一個你最順眼同最睇唔順眼嘅Gay佬紅人(46)

唔知有冇開錯台

咁都踩中

推

Lm

姜濤好靚仔

有啦

@ShibesTown

腳仔自貼？

[img]圖片網址[/img]？

靠你啦

矮，不了

我都覺排骨好核突

但mk仔真係好吸引
最鍾意一邊戴黑色圓形耳環

一直想穿 但一諗起穿完老豆一定鬧同埋穿耳好似好麻煩就冇穿到

你啱嘅 不過其實普遍都係借歷史 講自己要講嘅嘢

世道本來就係咁，本身史家誕生都係為政治服務

即係咁 好耐以前孔子作春秋， 已經係有政治目的➡ 亂臣賊子懼

所以係睇你將歷史 當咗成一個乜嘢工具使用

係咪講緊mk

今日午餐要食華禦結！！

要食m 試新shark shark粉

..............

[membwr]我都有去做gym [/member]

咁我